# telebot
Telegram chatbot

Objetivos desse projeto:

Conhecer a api do telegram
Identificar possíveis usos e formas de usar o telegram para criar mais valor para nosso projeto junto a nossos clientes
Verificar e testar como integrar o sistema com o telegram

